ps4 gang beast 香港有無出？

見 hk store又無
實體唔知有無得賣？
如果開過個us psn 買係咪只可以用us psn 玩？

無無係

多謝回覆
不過唔明

我都想買

無
唔係

今年12月先出

講錯
應該係上年12月出左
但得海外 香港冇
好似係

即係開個us psn就玩得？
有冇得同fd夾？